[攝影撚]CANON EOS M6 定 SONY RX100M5?

事關想買部相機拍野用得閒先影一兩張相所以買部機反黎主要都係拍野用
一開始睇到SONY RX100細細部對焦快見到好多YOUTUBER都係用RX100拍VLOG
而我本身買機既用途都係諗住旅行影下相拍下片但係又比我留意到EOS M6好似都做到同樣既野加上可以換鏡同埋加MIC所以糾結緊買RX100定係EOS M6 利申無學過影相係個攝影白痴
所以想問下對於一個啱啱想入坑既新手黎講邊部機你地會推薦
巴打請出招